愈嚟愈難控制情緒

明明以前唔會嬲
依加好少事就覺得無名火起
可能因為一句說話就會喊

更年期係咁

過撚咗

試下太太口服液啦

sis 可唔可以pm我啊thx

Ching 唔好咁，我對51歲或以上嘅女士冇興趣

好彩我51－30

旺角登打士街2-8號203室，等你

我有老公

我咪你老公曉穎囉，仲唔捉到你成日上網溝仔

今日牙佳心情好撚曳

請你食全餐

我牙佳食開高級嘢

我同Sandy真係冇野架，你點先肯信我？

你係垃圾 喊啦 撼啦 含啦 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

含爆我條賓周 爽啊 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

射爆你條撚 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁個Mary你點解釋

你是咪Joker?走到黎香港？

再嘈屌爆你屎眼

佢唱緊大笑之歌

契妹黎，我對佢冇野

契到上床牙

唔撚好啊屌你老味超級大爆炸 我唔想啊 嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚 嚇死人咩 哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇 嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚 哈哈哈哈哈嘻嘻嘻嘻呵呵呵呵呵 真係咪啊拿 我唔鍾意㗎 嗚嗚嗚 哈哈哈 嘻嘻

過嚟隻揪

冇呀，果次送完佢返去就走左，我定力好好